呢對鞋可以點襯

咁撚柒 襯柒牌男裝囉

襯人少少快手掉撚咗佢

襯未有人睇到 快手剪鳩爛佢

係咪傳說中嘅柒步

可以向山系機能試下

全身白

睇樣做人

行山鞋當潮流

呢對係行山/跑山鞋，襯行山/運動裝就型，趁出街裝就柒

人地攞嚟跑山個喎

唔要送俾我

襯短裙

只可以話襯運動褲

起連登問呢D你真係正傻仔
非主流既野佢地接受唔到嫁

所羅門著去行山 無人唔識 山系潮鞋NO.1(香港)

而家hoka搶左好多客

運動鞋咪求鳩其襯條短褲+運動tee囉

樓主正傻系

跑山鞋都要襯，救命

西褲幾靚嫁

唔好問連登仔啦 去ig睇digital mountain